好想嘔

諗起自己就想嘔

死前幫幫手帶幾件popo
Thx

忍一忍
去到狗屋門口先嘔

腐蝕性液體襲警

胃酸
好強攻擊性

自己搭車睇醫生